[起底]ig搵到隻狗

搵人幫手起佢底

一定要起底，可以用戰爭罪行告佢